講真一句如果佢要用緊急法黎成立蒙面法

咁不如用緊急法過曬佢需要既法例
淨係推蒙面法係把撚
用得緊急法
就應該直接封報館 網媒
同直接全港大搜捕
唔洗跟程序

可能佢覺得要溫水煮蛙
不過一早就滾到瀉

溫唔到水啦 而家